樂園太咸，九記太閪，枝記太少，究竟邊度有好食嘅牛根腩？

波記我覺得ok嘅，但想知仲有咩推介

我都想知

新樂園

邊度有牛撚牛閪食

水記喇

太子牛棚

試下牛芳百世

中興

太少同好唔好食有咩關係

太少，就算好食，都唔夠滿足

大埔

叫兩碟
又要靚又要平

兩碟就太多喇

同佢講第2碟要一半 比同樣價錢

大快活啦，快靚正咖哩牛腩

元朗

土瓜灣

九龍灣敍菀